hkcc商科求放書

已經sem 2了仲未有書😢
想問有冇巴絲有舊書可以放出黎？
求hr, econ , cct 同 marketing書
感激不盡

cct要書㗎咩

咩係hr

如果唔係要個code做assignment 唔洗買啦 真係睇ppt都爆4

有cct書

有marketing書

有marketing 全新

唔洗架咩

Human Resource

啲老師話有書會好啲同易高分啲

Tg 傾？

有econ marketing 書，買左冇用過

Tg 傾ok?

ok ah

hrm本書喺學校圖書館有得online睇

好的唔該你🙇🏻‍♂️

放CB書全新

有一本都幾幫到手嘅 Ching你有冇興趣要吖？

練習書？

參考書咁樣 入面似乎有啲練習 不過冇答案...